蘋果：民主派議員發起628港島遊行

香港蘋果日報
· 9 分鐘 ·

【#蘋果頭條】全國人大常委會後日起舉行會議，料 審議港版國安法。一批民主派區議員發起 6 月 28 日「反國安法遊行」，由銅鑼灣東角道遊行至中環遮打 花園，並以 35 人一組、每 35 秒放行的方法以符合限 聚令。發起遊行的東區區議員徐子見對遊行獲批准不 抱信心，但揚言警方一旦反對會上訴到底。另有網民 發起同日下午在佐敦靜默遊行至旺角，主題同樣是反對國安惡法。

凌晨2點半登入蘋果日報網站/動新聞app，即可閱覽最新日報內容。

手足要人

預熱71

泛民都出黎了

想點

有咩問題?

Push

無
得個知字je

要人

說好的靜默遊行呢？

又港島 ?

定係想兩邊雙管齊下?

民主派議員發起港島遊行
網民發起九龍遊行

港島係比較有利聚和理非

推

抗爭要人

71定628

兩日都要人

佐敦?

就算唔成功 起碼都叫做做過野

好波

街頭要人

徐子見醒曬啦

628當做71熱身

再推

選舉近了

發起遊行的東區區議員徐子見對遊行獲批准不 抱信心，但揚言警方一旦反對會上訴到底

依個要批不反
如果唔批又黎唔切call人 起碼仲有九龍既靜默遊行

咁九龍一邊應該不成氣候

民選議員靠爭取民意黎爭取選票
其實正路

保皇黨就唔駛理民意，只求中共鐵票

想點，兩日前先講？

徐子見應該無不反都照叫人出港島

明明係佐敦至旺角
蘋果搞咩呀? 想分薄人數??

民選議員 臨近選舉先會勤力做野 爭取民意黎爭取選票
其實正路

收
到

下? 咩原因?

七一集氣

九龍合法遊行，聚到既人數都無港島咁多

揀一個呢

最難就係過海
最好搭黨鐵

兩日都要去哂

71

民主派議員搞，屌蘋果做乜鳩

而且老實講
唔明有咩好屌？

比較有利大圍捕

最撚仆街選完又繼續賣港

港島係勇武高危地
但又的確比較易聚和理非

push

區議會做個咩野賣港？

次次港島都損失慘重，民主派今次兩日差先講，點睇都係想搞散九龍喎

。。。睇下新聞啦唔該

通知下外國記者

雙線啊

所以九龍，港島各自努力，未必係壞事？

九龍港島同時搞？

pin

628

點賣港呀？
既然賣港，政府點解狂cut區議會撥款？

有冇1萬人

盡做

唔好唔記得929

P

屌你咩唔好628朝早先嚟吹雞？

同朕check吓嗰日港島食咩黃店好

終於勇武

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

628 71要人

Pushhh

咁點。。
去九龍區定係港島

手足歸隊

真要人

我覺得統一好啲
歡迎討論

Y not both

見身邊好多人留力71
估計本身個遊行已經唔多人
而家仲要分人過港島

到底點？
隔離個post又話628係九龍遊行

開始出現510亂鳩咁嚟嘅混亂情況

五毛無冇point叫人自己搵

但9龍同步有遊行，好似會分散左人數

啱呀
任何時候都唔應該勤力做嘢

去行街，2日夠你約朋友一齊行啦

我無咁既意思 請你唔好曲解我

只係想講 佢地係虛偽既代議士

但都好過保皇黨

除咗最hardcore 個班，你真係預好少人去

區佬=/=泛民

你貼緊立法會投票紀錄。

但628港島遊行係由民主派區議員發起。

國安法就黎仲唔珍惜呢d大遊行機會

同我講無用，你諗下上年69用咗幾耐去踢返郁香港人

咁同意

有一小部分係
選舉臨近真係好似條鞭咁
鞭佢哋要勤力啲

可惜唔係每一日都係選舉
所以以後就靠我哋鞭策
pm dm直接踩上議辦 開post屌 whatever

易聚原因？

乜原來本土派新人可以喺立會投票

原來泛民全部都係同一個人嚟嘅

如果個個代議士都可以keep住勤力同埋有執政意志咪好囉

算啦，我就會去，你地自己諗，迫唔到

兩日都要人！

次次都係市民自發性，今次可能感化咗？開竅咗？

721

唔見狗

打唔到999

市民無狗救

唔覺 都係覺得佢地只係因為選舉近了

任何遊行出去的都應該支持

手快 推返

我唔會當啲畜生係人
惡犬
情緒管理能力低
做狗做到跌咗良心
仲可以仆街到屈人黑記又曱甴

又想黎多次929？

要人！

再落中共面

凌晨推post

選舉近了，泛民出來了

九龍又要人 依家港島又要人 行邊個呀
佢地都唔係唔知果日九龍有行動架
搶風頭咩

7 1 又遊

冇人比人拉比人打 個選舉邊會有人理？

下 你認真

靜默遊行？

港島啦 九龍分散曬

兄弟姐妹 返黎啦

七一旗海準備好

徐子見幾時變咗泛民？

628見

咁去邊邊?

去到今日 出黎都係勇武 邊到都高危 只適合和理行了

做野就選舉近了

唔做野就屍位素餐

連登又贏

上年6,7,8,9月食哂吹淚蛋都係臨近選舉
好快就由當選一刻已經臨近選舉

兩邊一齊黎

傻閪, 有共同目的話知你幾多個人一組,
全部違反限聚令

黎啦黎啦

6月 28日 (日), 午後3時 ～ 午後5時
説明#28Jun #佐敦 #靜默遊行 #SUCK活動
【6.28反國靜默遊行】
日期 : 6月28日 (日)
時間 : 15:00 - 17:00
路線 : 由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散
內容如下 :
1⃣15:00準時出發
2⃣不集合❗️不口號❗️不逗留❗️
3⃣請使用行人道進行本次行動
4⃣完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開
❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散